[真人真事] 今日食龍門食到我屌哂老母

話說見到巴打力推龍門個扒餐
今日見係新一年既開始我就決定一試

係門口望一望個menu
屌有喎正！
睇一睇連登
好多人都食緊龍門
唉唔撚理啦即刻鳩衝入去食

：我
：龍門呀姐
於是我就問：Er...我想問呢...係咪有有...有位呀
呀姐答：係呀幾位？量一量(體溫)先
我：🤟 二(er)位
呀姐：飲咩？
我：熱好立田呀唔該

坐左陣野飲到
個餐就等左5分鐘左右

食落都幾好食
但塊牛再good job少少就更好
但係惡夢就黎啦

屌你老母龍門
ON9
唔能用鐵板隔離班粉膠唔能我攬女鋸和牛~
我條會女詐形的嗎, 比多20皮唔能~~~"JAR JAR 聲"

老細識唔識做生意架

牙活鐵板餐屌打

有冇見到張生 ？

冇野飲，假，偷圖

屌你老味渣渣軍(JJJ)？

冇 驚比佢打

J家軍

所以我力推大快活

3妹下次一齊食？

唔啦 我不嬲撐黃店

你偷圖，不 了

龍門真心好吃！

er位係咩2c

er係擬聲詞 傻仔

我咁虛心請教 你使唔使咁言井里矛

唔識JAR JAR 聲 咪自己配音囉

樓主撐理性傑？

好憎人門門題
口口

又做咩

好想屌塊扒

冇貼板典配

我不嬲撐條哥！👍🏾

一條心 撐龍門！👍🏾👍🏾👍🏾

渣渣軍 (JJJ) 呢個笑左我勁耐

而個咩餐?

咁唔滿意去食大渣鳩太陽蛋囉

扒餐

修煉牛排

修煉饅頭的秘方
龍門牛扒食到屌老母
新一年又開始我決定一試
二位要量體溫 我飲熱好立田
為一塊牛扒養一身傷
屌你老母西 鋸牛唔能JAR JAR聲

雞樂哥
完全唔岩音

的哥打多咗個唔字？

大家齊舉報打手post
龍門大撚哂咩

死鷄哥

自費食評 有碗話碗 有釘飛釘

你有把口架嘛

你食開屎

幫dwan狗講野？

係

鐵板
點解香港會興依啲垃圾

我用自由意志講嘢

仲未有人知佢講乜20皮唔能JARJAR聲
OK我認老

勁撚正 中日泰台都興唔係冇原因

大家都唔知
但因為已經入咗戲
所以一切都唔再重要